屌你老母我要見到成個Twitter 都係岑子杰遇襲

屌你老母何君妖

幾時出黎握手啊屌你老母

「邊個呃人」

推

每日都要pm @TwitterHelpBot
打 /task 拎 #每日任務

推岑子杰上Twitter！
要保護佢就要比國際知道

#PrayForJimmy

每日都要pm @TwitterHelpBot
打 /task 拎 #每日任務

終於明白 襲擊子杰【真正目的】